====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 habitants , on passe à une cité destinée à l ' habitat , au travail , à la culture et à la distraction d ' une population de 300 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

